巴西人妻探監 私處竟藏10米軟銅線33副耳機

巴西人妻探監 私處竟藏10米軟銅線33副耳機

巴西聖保羅一名囚犯妻子探監時，竟然在私處藏了近10米軟銅線、大量耳機和連接線，叫人嘖嘖稱奇。

當局表示，位於馬丁諾波利斯（Martinopolis）的獄警向探監訪客進行例行檢查時，透過金屬探測器發現她私處有異物。這名囚犯妻子當場承認生殖器內藏有1包物件。

獄警取出她體內包裹後，發現裡面竟然有33副耳機、17條耳機連接線和9.6米長的軟銅線，軟線全部捲成一團。她夾帶物品的動機不明，但已被帶往警局錄取口供，現獲准保釋。

真係黑洞先裝到咁多野

147 潮文?

算死草

今次係唔係要闊過尼羅河先放到入去

靈感源自大陸電影劇，西藏手榴彈

配圖

比個good1你